咪撚再晒時間阻人去加泰集會啦, 阻唔撚到架啦,諗辦法溝淡佢啦

你一係當日係其他地區商場搞一個撐新彊西藏集會, 轉移全世界視線
一係就收撚皮

你出個POST就取消到個集會呀, 你可以拎和平獎啦

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！